邊度買筆記簿最平？

想買本野，有乜就寫，去書局睇先發現依家啲簿好貴。唔知有冇推介？

Living plaza

無良印品

公司拎疊a4紙咪算囉

人工低你估我想咩

逃佬

TB

辛苦。
我搵得少，你咁中意串人，開心未？

都係，醒唔起呢個地方，睇下先

上左鎖sosad

佢捐比我就要